半場輸3粒仲叫唔叫大巴？

12碼唔計

小巴

泊電單車

屌黑哨

系！

中撚哂波都吹

洗唔洗你教呀

叫迪麗熱巴，大家想輪住黎插

大三巴

成隊又夾計踢走摩佬

畀人中出

又要捉鬼